Now TV、Now E及ViuTV獨家播放歐洲國家盃2020

Now TV及Now E 將直播全部51場賽事
ViuTV 會在電視黃金時間播放精選賽事

據說而家申請星級體育組合, 送歐洲國家盃通行証, 送埋歐聯同歐霸決賽

新聞稿
Now TV、Now E及ViuTV獨家播放歐洲國家盃2020™
Now TV及Now E 將直播全部51場賽事
ViuTV 會在電視黃金時間播放精選賽事

電訊盈科（股份代號：0008）【香港·2019年5月8日】電訊盈科媒體宣佈，取得歐洲國家盃2020™的香港獨家播放權，Now TV、Now E及ViuTV將會獨家播放該項賽事。

歐洲國家盃是全球最受歡迎的足球盃賽之一。為慶祝盃賽成立60週年，歐洲國家盃2020™將於2020年6月12日至7月12日在歐洲12個國家的12個城市舉行，屆時24支國家隊將競逐冠軍殊榮。隨著2018 FIFA世界盃™完滿落幕，頂尖的歐洲國家隊將會爭奪入圍歐洲國家盃2020™，登上歐洲冠軍寶座。歐洲國家盃2020™亦將會在賽事首次引入視象助理裁判系統。

此外，由於預期比賽會在亞洲的黃金時間（由晚上八時起）展開，更廣大的香港觀眾將可欣賞歐洲國家盃2020™的精彩時刻。Now TV及Now E將獨家為香港觀眾直播所有賽事，而ViuTV將會直播精選賽事。

電訊盈科媒體集團董事總經理李凱怡小姐表示：「電訊盈科媒體很高興囊括歐洲國家盃2020™的收費電視、免費電視及OTT獨家播放權。Now TV自2008年起播放每一屆的歐洲國家盃賽事。憑著我們在製作及廣播大型國際及本地體育項目的豐富經驗，加上ViuTV本地節目製作的能力及創意，以及Now E提供以OTT收看賽事的彈性，我們目標是為香港觀眾提供一個全方位的觀賞體驗。不論觀眾以直播或自選服務形式在電視、互聯網或流動平台收看賽事，我們都會致力令此項大型活動成為他們最難忘的足球觀賞體驗之一。」

連同現有的頂級歐洲聯賽及其他地區的聯賽賽事，包括英格蘭超級聯賽（支援4K畫質）、歐洲聯賽冠軍盃、西班牙甲組足球聯賽、德國甲組足球聯賽、意大利甲組足球聯賽、法國甲組足球聯賽，以及歐霸盃、美國職業足球聯賽、阿根廷甲組足球聯賽、土耳其超級足球聯賽及亞洲聯賽冠軍盃，Now TV客戶每賽季可收看超過1,500場世界頂尖的足球比賽。此外，Now TV提供世界級電影、劇集及兒童節目，結合最全面的足球聯賽及最頂尖的娛樂內容，是家庭娛樂的不二之選。